名創優品登陸溫哥華！

啲人識閪分咩，呃唔撚到香港人，呃下洋鬼子根本冇問題

無印同uniqlo未開，呢間喺downtown開先

唔好開呢啲垃圾係多倫多
多倫多已經有幾間無印
2個禮拜前先開咗間係我嗰頭

你走啊！！！

Burnaby 都就嚟開啦

2017 fall... 等到我頸都長

好撚期待metro開哂兩間
Muji 2011話開到2017先開到

果次係澀谷都見到間

Markville

好似話8月底就有

OLD NEWS

以加拿大一般消費品賤物鬥窮人嘅低物價水平嚟講
我覺得muji同uniqlo都賣得好貴
但貨品選擇仲少過香港
又冇網店

唔係點解叫"艱難大"丫
你想用cheap cheap 野定係香港生活丫

識買就知大把平靚正嘅嘢
幾多名牌大減價
香港恨都恨唔到

屌澳洲都有

賣垃圾都可以賣到咁

winners 幾多啱華人size 嘅靚野

走資的方法我地識條鐵咩

8月26 10點無印開
我見SFU都開名創

名創優品可以諗下係日本開

好似有

一早有啦

點解無人告佢侵權？

佢冇侵權喎
抄襲人地個風格可恥姐

嗰次去 tsawwassen 都見到間